送中團體？

岩先聽到淋病話收到300幾個團體送信支持
尋日就有100萬人出黎反送中
幾時到支持送中果d出黎行下